i will become another person and i will delete some of you

終於係大學生了 終於可以用校名打飛機了

點呀

追擊含大好過啦

Ok